一人一個最撚離譜女朋友嬲既原因

我先
成日whatsapp女仔

佢急屎

唔要枝筆放左入佢個袋到佢嬲到仆街

乜鳩

咁你依個都好撚正常喎

你有女朋友？信你都傻

屌你老母留名！

有左bb

我唔考警察

佢發夢果陣我鬧佢

Whatsapp 上線中唔係搵佢
話訓之後最後上線夜左一粒鐘

FF

爸b唔好唔要我啊

窮死都唔做警察

因為佢想我哄佢所以要發我脾氣嬲我

犯賤

用力少少呼吸空氣都屌到我鳩縮

語氣重兩句嬲我成日

佢病我關心佢提佢食藥，俾佢屌我煩

我嬲佢唔買蛋糕我食

食左拒個蛋糕粒士多啤梨

ig follow唔識既女 (例 westtung fufuying果d)
話我對住佢地有性幻想wor
雖然真係有

呢個理由真係

發夢見到我同佢+佢女同事3p

佢所講嘅唔成熟

發夢見到有外遇

根本女人嬲係唔需要原因
唔好嘗試用邏輯去了解女人

截佢糊

那有女 你老母

呢個好正常姐
有邊個鍾意對住個黑面神

男朋友成日唔知我嬲啲乜 所以我會更嬲

痴撚線 當條仔係出氣袋

留名

拒你老母臭閪 唔識打字呀？

I know that feel bro

唔好嬲

Follow左好耐既中同ig

呢樣十對有十對情侶都會發生
好on9又好sweet

你條女成日whatsapp男仔你都會嬲啦

文盲？

same

平時大家翻學pt見面時間唔多
約佢-出到來攰
唔約佢-'係咪唔識做主動乜都係我約你究竟想點'

On撚99

i know that feel bro

佢嬲之後再嬲我嬲

你唔講 閪知咩屌你老母

發夢夢見我偷食

竟然咁多人女友都會咁就嬲

冇女
但日日聽隔離女同事講佢條仔做錯咩
發夢條仔鬧佢，所以起身WhatsApp屌鳩條仔
去完旅行話扮貼心叫仔仔唔洗去機場接，話佢第朝勁早返工，點知條仔真係冇去，佢發左兩個禮拜脾氣
條仔話路邊隻狗得意(條女怕狗)
搭車轉灣有太陽曬條仔冇主動幫佢遮太陽
p. s.條女中至中下
個個月男朋友幫佢交幾千蚊卡數

我都會嬲呢樣 但冇講出口

同佢講你唔出街既話可以買定d野食，就俾佢屌到仆街
同佢講完一次，之後再講一次，又俾佢屌到仆街
你地聽落好似唔係理由，但事實上就係俾佢屌到仆街

激嬲佢>我氹返佢
佢激嬲我>嬲返我轉頭>我氹返佢

要我估佢點解佢心情唔好 然後我估唔到

巴打 我都係wor
呢個都好正

我尋晚冇用牙線

想俾驚喜我但失敗咗

其實以上嘅事情我有六七成試過
乜好離譜咩

佢做錯事 嬲緊佢 話我嬲太耐 嬲9我 仲要哄佢都唔撚采番我

Same

一樣

M記條友新地唔記得少醬，佢叫我話佢，我冇話，佢就嬲9左

覺得我依家對佢太好，驚我之後唔會再係對佢咁好

買左枝霸王洗頭水比佢，真人真事

同個男性朋友吹水

講好左唔出去,跟住真係冇出到去

我遲左一分鐘覆佢whatsapp

落雨冇帶遮

飲佢支水飲多左兩啖 嬲左成個星期

佢自己唔覆我 然後佢話我唔搵佢
唔重視佢 嬲撚左2日

因為我嬲佢

我因為成個星期OT冇返過屋企食飯
之後一日話想返屋企食飯
佢鬧鳩我好返去食成日見都返去食而唔陪佢

八婆你食屎啦

上線中但唔係應佢先 ff

佢整到嬲我
哄左我三句都唔成功
最後佢就嬲左

我都試過 好撚無奈

佢含我嗰時唔係望住佢 之後就發脾氣話著番衫唔撚搞 諗返起都痴撚線

我都試過 好無助

雞翼餐提咗男朋友但佢都係唔記得轉全翼
連續like其他女仔相但冇like我嗰啲

暫時諗到2個
嗰下好失望但佢搣住我塊面講：
咁都嬲啊？ 或者錫返😘
就會即刻落左啖氣 世界級易氹

一句 我鍾意囉吹咩

What's app 無用emoji 佢睇落覺得我好重語氣

佢仲夠膽死當我真係有 話咁鐘意鬧我以後唔接你收工 我當堂呆左 心裹面講 屌你老母咁都嬲

成日唔主動搵佢

利申：冇女友

小便完無放返塊馬桶板落黎

死罪

最簡單 悶

我女朋友好聽我話 佢永遠都唔會離開我 除非我唔會佢

左手，我愛你

我 對 佢 太 好

呢句難聽過屌你老母

發夢夢到我比綠帽佢戴

無啦啦嬲 其實係想你哄佢 夠唔夠痴線

你估真係你條蟲咩 送條精蟲比你就有份 唔屌唔鬆化

佢同拒呀

我都嬲

佢發夢見到我偷食

對佢太好所以分手

Cannot agree more

她點我送野我唔得閒送

屌鳩我做咩病左

x2

又block多個

隔離post係度屌女權撚，呢個post就一班太監...

睇波時大叫射呀
話我嚇親佢

無剃鬚

食咗佢一件價值$3嘅爭鮮壽司

送空盒當禮物

無一齊射

有次去睇撻成一塊個演唱會
黃耀明係我地前握手既時候，我聽到佢放屁
之後仲聞到陣死老鼠味

咁我又好衰唔衰又多口問佢「係咪你放屁呀？好臭呀！」
佢話唔係佢，仲話可能係黃耀明行過黎時放既屁
我一聽到佢屈落黃耀明度就笑撚到gap gap聲
結果佢就嬲撚左我，無耐仲分埋手

最衰都係黃耀明，唔係佢點會搞成咁
我以後都唔會再睇佢地演唱會

佢d驚喜比我識穿

話佢bra離罩

我講野佢又嬲 唔出聲佢又嬲 屌

返工唔覆whatsapp

知已

多到唔撚記得
啲女人真係痴撚線
以為自己嬲大晒講乜都得

嬲我部電話係反轉放係枱 話我係為左唔比佢睇

冇覆佢一陣就嬲/care其他人
跟住講兩講就話自己發顛唔洗理我

真係 好憨鳩

用個口呼吸
無用鼻呼吸

唔搵佢，佢嬲我無視佢
搵佢，佢就嬲我煩住佢
已散

食咗廚師腸個腸頭

因為食唔哂野 佢覺得哂就嬲

Same..
如果相反 女朋友follow好多肌肉男會唔會嬲

打牌個陣覺得我成日望對面個女仔同特別留意佢講既野
逼我同佢番同一份PT我唔肯

Btw已散

同巴打差唔多
食譚仔叫五隻雞翼
中間個隻每人一半
我咬多過一半，佢嬲撚左，追我特登

因為我嬲佢
發夢話我溝第二個女仔 之後係我班朋友面前喊

呢個post有好多女真係直接飛得
咁小氣又亂發脾氣點一齊
過左呢關 仲有千千萬萬關

佢無聊就會想發脾氣

仲有既係 同班朋友一齊食飯 食食下佢地話個店員姐姐好正但我咩都冇講過 之後就嬲我話我鍾意個姐姐

睇緊波佢話佢要訓
咁我話咁我出去睇
之後佢就嬲左我
最後成個月唔比睇波

好多都有同感

[quote]唔要枝筆放左入佢個袋到佢嬲到仆街[/quup乜向左走向右走野呀

因為我問佢時事野佢完全唔識
之後我''疾''佢

屌你老母 女人成日以為男仔明佢地諗乜

真係痴撚線架

應該好多巴打都中過招

個原因就係 無原因

無錢 窮

我發夢俾個肥婆逼我拖手
老強咁撚樣
同佢講之後佢話我諗住第二個女仔嬲左我
雙重打擊呀屌

嬲我嬲佢

香港真係好多臭西港女

啱

睇見個Post咁多人FF自己有女真係感到安慰

我講我自己

一齊搭長途車，唔記得傾咩我興奮mode左，跟住佢shh我叫我細聲啲，我不爽成程車嬲左佢

遇到有個女仔好鐘意flirt男仔，我男朋友都flirt（當時未一齊但全部人知佢追緊我），我明知我男朋友應該係出於禮貌而應機，但諗起佢地傾得咁開心就不爽
於是一齊左之後拎返呢件事出黎睇嬲左半日
不過前提係佢讚個女仔先

利申：我覺得我啲原因好痴L線

拒你老母

無帶紙巾出街

教佢讀返岩個正字正音都嬲我串佢唔識字

遲左洗碗

依個post

你男朋友咁犀利嘅？

ig有女仔留言，嬲到要我封左個女仔

咁你就走開
齋做CD ROM okay

講埋啲歪理要我同意佢
喂大佬咁你嗰啲真係歪理黎點同意姐
之後即刻嬲左我幾日

無原因咪最撚離譜囉
通常扮下假膠哄下佢開心又冇事

佢眼訓

妳女朋友好鐘意人做警察?

無嬲過以上既野
拗交通常都係我忍唔住揾番佢先

呢個原因仲無聊過夢見男友出軌

同friend去行71唔陪佢行街
話我去玩唔理佢

西童fufu呢d女咁正好難唔follow架wo

佢冇原因咁嬲

佢講咗對唔住就唔可以再嬲

有既你唔知姐

依個真

發夢對佢好又係死 會問點解現實冇咁好

笑死

佢同其他男仔傾電話 我話唔鍾意 佢嬲

好正常姐...你條女成日WhatsApp男仔你都會嬲啦

巴打最好有心理準備

男朋友嬲然後我嬲係因為氹左佢一陣佢仲比說話我聽
都可以話冇耐性嘅，不過氹極都氹唔掂係人都嬲啦，好彩我地平時好少鬧交，好少嬲對方

利申：我係啲少少男仔頭嘅女仔嚟，佢都成日話我易氹

了完鼻屎HI落佢件衫度就嬲

聖誕節因為要返工冇得同佢出街

抵你死

買外賣無check有無餐具，結果無叉用

因為我嬲所以佢嬲

上面全部中哂

發夢我出軌 要我買禮手tum佢

一眼瞓, 攰或者肚餓就會閪面發老脾
總之身體某樣數值處於低水平就會

另外瞓覺時會無意識鬧鳩人又算唔算
試過瞓覺時攬下佢比佢屌撚到化
瞓醒佢咩都唔知咁

天氣熱

佢黎m，我食左佢枝雪糕 嬲左我兩日

佢發夢夢到我同ex上床 之後要我6點幾由荃灣去九龍灣見佢話我唔去就分手 由於個陣岩岩打完16圈好撚攰 所以cut鳩佢線訓教 點知訓醒佢打黎同我道歉

巴打受我一拜
終於有個似返個男人 上面d巴打全部

我成年冇見過fd 對上見就係上年聖誕節
屋企一星期返2，3日
今個星期六約左fd 搞個聖誕節party
發悔氣發左成星期

不過知佢對我好 願意滿足佢

我個ex都會咁

送完佢返屋企要我立即返屋企唔準有下場
下場指係同班兄弟食宵夜而且佢都識
都唔比 但次次我都會去
然後嬲又要哄

佢發夢我中左六合彩之後冇分俾佢

唔比我摸佢大脾

嬲我睇Frozen 同 Tangled
女友唔中意卡通片

平時佢見唔到唔會嬲

發夢我出軌
真係你講撚晒

肚餓
發夢我識咗第二條女
我嬲佢，佢就嬲我做咩發嬲
約出街唔係早到過佢
提起任何女性

傾緊我地去註冊處註冊果日搭咩交通工具去..
佢: 搭的士啦
我: 下?

佢嬲左

屌左佢個frd

樓主成日whatsapp女仔
激嬲左女朋友
上來開post等佢睇到？

我成日係街掂佢摸佢，所以佢嬲咗！話大街大巷咩咩咩！
好啦！唔掂佢唔摸佢啦！

佢又嬲 做 咩 唔 摸 佢

佢做錯野之後話我講野大聲嬲左我

因為哄佢講d ff野講到嬲
話我唔實際

屌 我都試過！

同佢message成日用emoji

過左早餐時段

正仆街

玩sims咩

同佢去食天仁鐵觀音雪糕
第一啖唔比佢食 我食左
之後自己淚奔
利申 一路追佢一路笑到仆街

睇黎個個都試過呢個情況

明明係我嬲緊佢
最後變番佢嬲我
佢嬲既原因 我嬲佢 變番我哄佢

比公司2個女仔追

利申：同果2個女仔唔同部門，咩都無做過

反客為主

佢嬲我出世得太遲，然後都唔再見我
我80後
佢1874

世界級

我都成日咁做

呢啲潛意識嘅野 明明應該係佢想 所以先會

同感

呢個係死罪

試下換轉係有仔係佢到留言
睇下佢會唔會封

你條臭閪收皮喇

莫講話女朋友
男朋友咪又係咁
屌 我都係好似死狗咁到最後都係我輸

真係 自己同男仔傾又話唔好禁計較，我同女仔傾就話我吾care佢

屌 咪係 自己同男仔whatsapp就話同學黎 我同女仔whatsapp就話我同人有野

巴打 我都試過

我都因為咁嬲過

唔嗅佢放出黎既屁

換哂佢銀包啲錢做大富翁錢，返工問人借錢 嬲鳩豬

我係埋慘啲，WhatsApp Group 有女仔都嬲

睇黎香港女仔真係好小氣

佢阿妹屌鳩阿媽收完衫唔摺好又亂放, 搞到有件衫擺擺下唔見左. 之後我ex 就話埋一份. 我就同ex 講阿媽做家務都係義務姐, 你自己都有責任打理好自己啲野啦. 之後佢就屌鳩我唔認同佢
男人

香港男人賤過地底泥

你地千奇唔好分手放條女出黎呀

去過日本旅行佢怕我有幅射要我body check

呢啲正宗公主病

佢一嬲我就屌鳩佢

佢行錯路，越行越燥嬲9我 仲有發夢我唔理佢所以嬲我

讚佢大波

佢成日覺得自己好細，讚佢大波以為我串9佢細
但明明起碼有C
講真話比佢屌，仲要哄返佢

我去做朋友婚宴嘅兄弟

咁佢有無話你短呀？

佢係英國盪失路
打黎發皮氣

because I am Batman!

ig follow 唔識既女 中學女同學
前者ok 刪晒 後者話都冇聯絡follow黎做咩
屌那星 咁你又follow d中學男同學?
雙重標準到

因為看細個同過阿媽一張床

唔會！

咪係！講啦仆街！我有咁撚醒就唔會比機會你嬲我啦！

買手作雪糕買錯左杯裝 西面西左一日

咁樣嬲
好正常喎

你先離譜囉

食左最後一啖野食

咁似我果個

仲有禁你老母

趕時間叫佢坐的士
坐巴士
叫佢試戴唔襯佢既太陽眼鏡

因為太曬俾佢屌鳩我唔帶防曬俾佢

我都會

樣衰得制

我：good night 早D訓啦
佢：good night 你都係
如是者隔咗一排
佢：其實點解我講完good night之後你唔會覆我（個陣時無啦啦成日唔覆我WhatsApp 之後我就問佢點解）

仲有屌9我凌晨三點唔聽電話
但係一齊咗年幾隔幾日就嘈，我次次都哄佢，佢又嬲幾日又心軟

女人

佢唔屌9我先驚

去中學同學屋企打機 佢話我去溝女
之後都廢事同佢嘈 直接唔覆佢whatsapp
之後就嬲左我啦

你知唔知你阻撚住我打機呀八婆

你呢D先係真男人，女人真係麻煩

搶左佢塊雞皮 得番一大舊肉俾佢

發春夢但主角唔係佢 而且起身仲扯到行

我發夢見到你撞車死左呀

ff 冇女

佢問我如果變左喪屍會點
我話一槍打爆佢個頭
佢嬲左

笑到仆街

ex同我講分手
我當真..喊哂..佢都咁冷靜
點知過兩日
佢問我做乜唔氹返佢

我超鍾意tangled

帶左套冇係入面射

唔應wtsapp

舉自己做例子
嬲佢hi鼻屎落我度
特登係我上面流口水落黎

認真
幫佢煮個杯面話我比太多水

依樣你又唔怪得佢
真係死罪黎

見我手機有張同班組員影功課相然後話我同女女影相

發夢見倒我食煙嬲撚左我

打lol俾人寸佢廢(真係廢)我冇出到聲

個時屋企養左條六角龍，有次去日本見到有專喂六角龍既食物，咁我買左幾包啦，ex知道之後話我條魚同佢一樣有手信，即係佢同我條魚係同等地位，嬲

話同我擠黑頭 我話要開片睇分散注意力先擠
我開viutv 睇重溫 佢話唔得 問佢點解 唔鐘意 好 開youtube 跟住轉頭嬲撚左話我搵咁耐 過程唔多過2分鐘

女人就係咁撚犯賤

著藍色恤衫

屌你老母 佢嬲我嬲佢

痴撚線 明明就係佢做錯野

搞到我先好似係錯嗰個咁

屌

見到我就嬲

一諗到個畫面 笑到仆街

影相影得佢唔靚

嬲我冇女朋友

發夢夢到條仔有第2個跟住嬲撚咗